出閘有查飛狗眼超超點算好？

入閘就話可以揀 見到黃衫狗即刻轉普通八仔入
但係出閘就麻煩
如果個站出口唔多 趕時間又要出
大家會點樣做？
搭出第二個站出？(但係九龍塘油塘呢啲就無得咁玩)

抗疫保命
推翻暴政

出閘可以跑走，得入閘冇得走先危險

入閘你可以睇定先 無狗先入
但係出有時得一個位 同埋跑上地面可能好遠

跑

太遠未必跑到喎

佢哋唔會追咁遠